有無人會買xr

有
狗也不屌

會買，咪信果d 720p膠論

屌720果d打手嚟

睇左d報導話個mon都唔差
應該唔會起格咁誇張

買
利申 眼殘

推XR先係打手，720P都推 ， 明明有XS/XS Max/X

會，xr唔係做科技迷市場！
對一般舊機嘅普通用戶，7000唔使有核電，大mon, a12, 唔差嘅相機，絕對吸引！

會...買Xs Max

我對xr, 我係打手

xr真係唔掂wo

相信之後係街見最多人用既新機應該會係xr

有幾反智先會買720p

窮撚咪用iPhone 啦

都應該多人買

「一般用戶」個mon過300個dpi係夠嘅，而且得xr 有128gb, 又有實體雙sim, 大電大mon a12u, 唔係連撚手機拎撚，邊會唔夠做!
前題，兩登屌得佢，證明有市場，好似之前最好賣嘅，唔係x, 8p一樣，係iphone 8

Me

一人幾個由8+轉去XR嘅奶油

轉會諗住買xr
到時睇實機個mon接受到就買

我都係

你睇YouTube 會唔會唔開1080P 呀，咁都負評

3d touch反正無用開 覺得gimmick黎
Tele鏡頭我又覺得無咩用係gimmick野多 佢個廣角同xs一樣最頂級就夠玩

淨返個mon係唔睇實機唔知接唔接受到 希望門市快啲有實機玩

上網睇就唔太差
至於接唔接受到就真係要睇過實機先知